希望大家認清香港人

黃絲同藍絲係14年無疑就係分化雨傘運動嘅其中一個手法！
普遍嘅大眾，我地都會覺得廢老廢中佢地係藍絲即使意見不合我地都好容易標籤左佢地！咁樣我地會產生爭執甚至衝突！演變到依加嘅情況
希望入到黎睇嘅手足可以記緊一樣野！我地唔係要去排除佢地嘅聲音！逼佢地去支持我地！我地係要嘗試去令佢地明白我地所做嘅所有事原因係啲咩！好似點解我地要以武制暴，點解要針對美心集團，點解要不滿港鐵！
我地做嘅每一樣野都係有原因的！！！我地從來都唔係暴徒！我地係一班為香港爭取民主嘅抗爭者！
希望大家唔好比仇恨懞慨雙眼！希望大家係做每一個決定之前諗清楚！可能好簡單係港鐵站附近和理非可以係保護前線手足嘅同事叫下口號！港鐵點樣出賣香港人！
係以武制暴，遇上一啲過份暴力嘅異見人士個陣，包裝好啲！比外界知道我地係因為黑警保護唔到我地！我地先選擇用暴力去保護自己！
我地要嘅民主唔單係我地抗爭者嚮往嘅社會，而係所有香港人者嚮往嘅社會！！
要令運動行得長遠我地要比更多人去了解支持我地！
認清楚自己係一個愛香港嘅香港人

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

民主其實與自身安危環環相扣 將來社會有了民主唔會再出現軍政府問題....唔會再見到黑警咁對我地各位手足嘅暴力

我地走上街抗爭同時都要鞏固好自己嘅思想！唔好比政府用緊五年前嘅手法繼續分化

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

呢幾個月以嚟
成日都有同屋企藍屍嘈嘅情況
講得通嘅都講通咗啦
藍屍嗰種弱智仲要浪費時間要佢地明? 嘥鳩氣啦